/* Conflict file format */
"%@ (conflict %lu from %@)" = "%1$@（来自 %3$@ 的冲突 %2$lu）";

/* Conflict file format */
"%@ (conflict from %@)" = "%1$@（来自 %2$@ 的冲突）";

/* Conflict last edit file format */
"%@ on %@" = "%2$@ 上的 %1$@";

/* Conflict file regular expression */
"^(.*) \\(conflict( [0-9+])? from .*\\)$" = "^(.*) \\（来自 .*\\ 的冲突 ([0-9+])?）$";

/* account credentials missing suggestion */
"Account is missing login credentials." = "帐户缺失登录凭证。";

/* account validation error description */
"Account not configured" = "未配置帐户";

/* Add server account title */
"Add Omni Sync Server Account" = "添加 Omni Sync Server 帐户";

/* Add server account type */
"Add WebDAV Server" = "添加 WebDAV 服务器";

/* error description */
"Another account is syncing to this folder already." = "已有另一个帐户同步到该文件夹。";

/* error reason */
"Cannot locate synchronized documents folder." = "无法定位已同步文稿文件夹。";

/* Error description */
"Cannot move document." = "无法移动文稿。";

/* Error description */
"Cannot start account agent." = "无法启动帐户代理。";

/* Error description */
"Cannot start syncing." = "无法开始同步。";

/* error description */
"Cannot sync with account." = "无法同步帐户。";

/* Account validation step description */
"Checking Credentials" = "正在检查凭证";

/* iTunes import title */
"Copy from iTunes" = "从 iTunes 复制";

/* error reason */
"Could not access synchronized documents folder." = "无法访问有已同步文稿文件夹。";

/* error reason */
"Could not resolve archived bookmark for synchronized documents folder." = "无法解析已同步文稿文件夹的存档书签。";

/* iTunes import/export account detail string */
"Documents" = "文稿";

/* Add server account description */
"Easily sync Omni documents. Signup is free!" = "轻松同步 Omni 文稿。 注册免费！";

/* Server account export title format */
"Export to \"%@\"" = "输出至“%@”";

/* iTunes export title */
"Export to iTunes" = "输出至 iTunes";

/* Server account type */
"iTunes" = "iTunes";

/* Error reason */
"Local account documents folder is missing." = "本地帐户文稿文件夹遗失。";

/* error description */
"Local documents folder cannot be used." = "本地文稿文件夹无法使用。";

/* error reason */
"No documents folder has been picked." = "未选择文稿文件夹。";

/* Server account type
   Set up server account title */

"Omni Sync Server" = "Omni Sync Server";

/* account validation error suggestion */
"Please check that the account information you entered is correct." = "请检查您输入的帐户信息是否正确。";

/* account validation error suggestion */
"Please enter an address for the account." = "请输入帐户地址。";

/* account validation error suggestion */
"Please enter an username for the account." = "请输入帐户用户名。";

/* account validation error description */
"Server location not found" = "无法找到服务器地址";

/* error description */
"Sync failed: cloud account needs to be upgraded." = "同步失败：云帐户需要升级。";

/* error description */
"Sync failed: OmniPresence upgrade required." = "同步失败：需要升级 OmniPresence。";

/* error description */
"Sync failed: unable to update device registration." = "同步失败：无法更新设备注册。";

/* Account validation step description */
"Testing Server for Compatibility" = "测试服务器的兼容性";

/* error reason */
"The cloud account requires OmniPresence format %@, but this device is using format %@. Please upgrade this copy of OmniPresence." = "云帐户要求 OmniPresence 格式 %1$@，但此设备正在使用格式 %2$@。 请升级 OmniPresence 的此份拷贝。";

/* Error description */
"The document \"%@\" is not fully downloaded." = "未完整下载文稿“%@”。";

/* error description */
"The proposed local documents folder already contains files. Please specify an empty folder or one that doesn't yet exist." = "建议的本地文稿文件夹已包含文件。 请指定空文件夹或尚不存在的文件夹。";

/* error description */
"The proposed local documents folder appears to be inside a Dropbox folder. Using two file synchronization systems on the same folder can result in data loss." = "建议的本地文稿文件夹似乎位于 Dropbox 文件夹内。针对相同文件夹使用两个文件同步系统可能导致数据丢失。";

/* error description */
"The proposed local documents folder is not on a local volume. Please pick a location that is local to your computer." = "建议的本地文稿文件夹未位于本地卷中。 请选择您的电脑的本地位置。";

/* error reason */
"This app requires OmniPresence format %@, but the cloud account is using format %@. Please upgrade the cloud account." = "此应用程序要求 OmniPresence 格式 %1$@，但云帐户正在使用格式 %2$@。 请升级云帐户。";

/* Error reason */
"This OmniPresence folder contains another OmniPresence synced folder." = "该 OmniPresence 文件夹包含其他 OmniPresence 的已同步文件夹。";

/* Error description when syncing will be disabled due to too many recent errors */
"Too many file transfers encountered errors recently." = "近期出现太多遇到错误的文件传输。";

/* error description */
"Unable to create temporary items in the proposed location." = "无法在建议位置创建临时项目。";

/* error description */
"Unable to determine the filesystem properties of the proposed documents folder." = "无法确定建议文稿文件夹的文件系统属性。";

/* Error reason */
"Unable to find synchronized folder for account." = "无法找到帐户的已同步文件夹。";

/* Error description */
"Unable to open documents folder." = "无法打开文稿文件夹。";

/* error reason */
"Unable to update device registration on the cloud server." = "无法更新云服务器上的设备注册。";

/* account validation error suggestion */
"Unable to verify login credentials at this time." = "当前无法验证登录凭证。";

/* Add server account description */
"Use your own WebDAV space." = "使用您自有的 WebDAV 空间。";

/* Account validation step description */
"Validating Account..." = "正在验证帐户…";

/* Server account type */
"WebDAV" = "WebDAV";

/* Set up server account title */
"WebDAV Server" = "WebDAV 服务器";